Обработка cookie для присваивания им категорий, время присваивания и удаления старых категорий.

Выводит в stdin, запускать или через hadoop streaming, или через bash:

cat new.tsv | python mapperSqzNew.py | sort | python reducerSqzNew.py